其實女仔會唔會妒忌身邊多男仔溝既FD

每次d仔都係溝你個fd
撩你個fd傾計

梗係會啦 女人啵

明明係fd都有條刺

又靚又有身材實會酸 但起碼條氣順喎！
大佬啲又扒又樣衰都做娘娘喺班姐妹面前懶威水咁 你話你會唔會又妒忌又火爆丫拿
好心啲仔咪見係女就狗衝啦 搵番啲有質素先衝好嘛

男都會啦

咁如果條女冇懶威水呢
純粹係見到d仔溝佢唔溝你 唔係一個係條條仔都係咁既話
有咩感受

最多都係酸啫
加上又要睇你本身份人有冇自知之明
身邊有個女神級fd
講真俾著我係仔都溝佢先

同埋呢啲邊有分男女
換著係男仔, 如果兄弟多女溝的話
都會妒忌啦

唔串串貢都一定會羨慕又未去到妒忌嘅
知自己幾多斤兩先冇仔溝架嘛
如果自己已經有仔又相處好就唔會妒忌 真心

我真係怪人嚟 我係巴打
但從來唔會妒忌d兄弟多女溝
如果大家都鍾意對方 反而會祝願佢哋
然後檢討點解自己無女溝

唔會

所以話係睇性格
女仔都唔一定會妒忌

會
我係肥左少少姐
但係個內心好過啲臭雞朋友咁多
啲仆街男人又剩係睇樣唔睇心
食屎狗…

絲打 我明你嘅feeling
身邊d 兄弟都係毒撚外表
但個個女仔都好睇第一印象
所以唔會show 佢地 但佢哋個性都好good 肯為伴侶付出果d
而我都覺得瘦既體型係為自己多於人哋
始終健康係屬於自己

同最好個女仔fd唔同style
一齊出去都會分別有人追又唔會撞

巴打認真係好好人
如果識倒你呢種朋友應該幾開心
利申：巴

中肯

只要唔係自己鍾意既人，無乜好妒忌，唔洗煩仲好